iPhone 8回收報價討論 1

iPhone 8回收報價討論
以下為 iPhone 8 / iPhone 8 Plus
iPhone 8 (64GB) 銀 金 太空灰
iPhone 8 (256GB) 銀 金 太空灰
iPhone 8 Plus (64GB) 銀 金 太空灰
iPhone 8 Plus (256GB) 銀 金 太空灰

-300 for each

一早講左有fd喺希慎apple度做講明今年返大貨，
有條撚屌話sales係食物鏈既底層知條春，
一早叫咗睇路

Iphone 8生產線跟返iphone7

想唔大貨都難

仆街 無留意 訂多左次
佢今年有無限一人一款兩部?
要打上去同佢講定佢今晚夜DD會自動取消我尾個兩部/??
好急

等原價再低幾百即入

哦

平2000同你收

佢唔係有限一人兩部咖咩

佢accept左 你估下囉

本來諗住蟹左 一部自用一部原價俾朋友
依家4部 毒撚那有咁多義海朋友

第3,4部仲要係13分先收到確認扣數個SMS

-888 義海

大金256 fat fat la

擔心炒唔到
不過買得一部
炒唔到自用算

X呢？

有價未

義海價 -500收

個個post都見到你呢段野 好勤力

咁岩見到

啲貨多到
即刻停左手無入

呢個page識玩

義海價 -$600收大金自用

收到風
大金256每部賺到一千以上

-500即收

你老母個洞就收到風啦

sorry 我炒賣post 義海潮文艾邦拉荷都唔出手
你準備扣十五返歸啦

All -500

本身想出ip7
諗諗下義海收ip8 仲抵

-$500即收

個個都話等X，8炒唔起，其實大家忽略咗一樣野，X只有一個size，要大機嘅都係會買8 plus，strong hold

sh

細黑 256 -500 收

strong hold 等十一黃金周放俾支那狗
fatfat

?

突破盲腸

X個mon同plus 差唔多大😂

大機個MON中細個X

X 5.8" 仲大過plus

唔比人地唔想用咁大

強豪狗又想老點人

我係入嚟笑你地嘅

-300收大金64一部自用

我 1部 HOLD !

飲餐茶

收1部 iphone8銀 64/256 -500

tg：easycheese

收一部8+ 256GB -10000
tg: 你老母個閪好香

X 5.8寸mon, 細部d

但Plus 得5.5寸mon 機身仲大d

大陸retail price計番匯率每部貴一千
聽唔聽st9講 自己諗

8 / 8us
義海回收價
256 -$888
64 -$4444

8Plus 金色 256GB
原價加500 收

每部加1k

問題係絕大部份大陸人想買X

戇鳩都有個譜丫

人地咪講左大陸買對返港幣係10000左右，如果apple比多d貨大陸，重有幾多人會黎香港買炒價

收大黑64 -500

收大金256 + 800

到22/9你會收tg收到傻

成班淡友 st9

年年搶完之後 班先達狗次次都會出黎話今年炒唔起CUT單保平安
用下腦都知佢叫你CUT完之後自己咪有得訂機囉7頭

做乜點醒班傻仔

都係果句cut單保平安好啲

第一水 無乜好怕 最多無得賺
不過iPhone 8有咁多貨
點解先達iPhone狗要比錢你賺
X如果真係咁少機放出黎賣
個價先會有得炒

sor比起班傻仔我仲憎先達狗

咁係咪要出篇教人上華強北放貨
等班先達狗無得揀野食 壓人價

港行講緊每部平大陸1k以上，點會無水位

8 仔全部唔洗炒.
你班友想刷 信用卡 積分都無得比你.

Strong hold!!!!!!!!

回你老母個西啦回

先達狗 最多咪比1-200過你賺
回報率約1-2% 值唔值呢

我都係訂一部，水位低咪自用
返正用緊6 16gb

64大黑 -500
認真